* **Стрит файтер**

```
Мотивы:
Stephen Endelman - Arriving in Bangkok
Stephen Endelman - Opening Credits
Stephen Endelman - Mom Dies
```

* Обучающий режим. Буду пиздеть объясняя как зарифмовался фильм...

Ну во первых под бабу писать заподло, думать за бабу я не могу, благо рассказ не про месячные! Ради эксперимента для продюсеров пидарастов особых залупастов, я поясняю что это цитаты из фильма "Уличный боец (2009)".
Суть в чём этого эксперимента!
Девка рассказывает от первого лица, а парень от третьего описывает её действия!
Таким образом мы на её диалоги перекладываем мысли и чувства, а ему оставляем только описание! 
Ну и это нужно всё зарифмовать!-)))
Сценарий я ещё не продумал в фильме он сложный его нужно упростить!
* Сценарий немного о детстве, похитили отца всю жизнь искала
* Далее свиток (на мужика перекладываем)
* Далее поедка в бакок
* Далее тренеровка (на мужика перекладываем)
* Про байсана тоже на неё (легенды гласят...)
* Далее месть (тут всё просто я отомстила свернув ему голову в бою, это было не просто но я выстояла, диалог в конце)
* И диалог в конце
5 куплетов...+-

---

Всё что я хочу тут подчеркнуть это её характер, целеустремлённая! Ну и немного орден дракона и его цели.

---

Я иногда спрашиваю себя как я стала тем кем стала
... отдыхала 
... успевала
У большинства отцов обычно есть планы на будущее маленьких дочерей
...огней
Мой хотел что бы я стала пианисткой
...артисткой

---


Но в жизни все обычно случается не так как мы хотим
И когда мы переехали в Гонконг, все изменилось
Мой отец был крупным бизнесменом
Я никогда не интересовалась чем он занимается
Мы часто переезжали
Мой дом был там где моя семья

---

Годы шли и отец все больше учил меня
(я училась игре на пианинои отец)Учил искусству ушу
... когда я занимаюсь боевыми искусством я по другому дышу(я словно живу)
----(поменять местами с первой частью)
Он очень мной гордился 
Я жила как в сказке
Но ничто не вечно

Дикарка

---

* 1 КУПЛЕТ:

```
Я иногда спрашиваю себя как я стала тем кем стала
Ну для начала я много работала почти не отдыхала
----(тут нужно акцент сделать, а потом рассказ о детсве)----
У большинства отцов есть планы на будущее маленьких дочерей
Мой хотел что бы я стала пианисткой, он видел меня среди огней
Годы шли и отце всё больше учил меня …
Я училась игре на пианино и искусству ушу
--- (тут тоже акцент на строку) ---
Когда я занимаюсь боевыми искусствами я словно иначе дышу! 
```

```
(певвый варик мне больше нравится)
Годы шли и отце всё больше учил меня игре на пианино и ушу
Когда я занимаюсь боевыми искусствами я словно живу
```

```
Мы часто переезжали мой дом был там где моя семья
Отец мне часто рассказовал старую притчу про соловья
Звучала она так - 
```
```
(посмотрим может выведу на это! -) )
Не смотря на то что птица в клетке она продолжает двигаться
Но как бы она не старалась, она не может вырваться
```
```
Мой отец был крупным бизнесменом 
Те годы для меня бесценны!
Я не интересовалась чем он занимается, я жила как в сказке.
Моя жизнь была наполнена яркими красками!

Но в жизни всё случается не так как мы хотим, не что не вечно! 
И когда мы переехали в Гонконг всё изменилось, 
Краски растворились, закончилась жизнь моя беспечная!
```

* 2 КУПЛЕТ:(в работе)

(нам не нужно говорить про маму,  и вообщя я суеверный, что бы такое в магию превращать.) (поэтому достаточно похищения отца) ПОЭТОМУ ЭТОТ КУПЛЕТ ХУЯЧТЕ САМИ.
Что бы глупые мыли в голове не крутились, можно заменить всё "когда я осталась одна"
Все избегают этих нюансов, кроме некоторых ебанутых рэперов, которые не понимают как их будет слушать слушатель!
ВТОРОЙ ВАРИАНТ! Мы этот куплет перекладываем на мужика и он рассказывает о ней в третьем лице!

---

Поделим куплет на двоих!

* (он)

```
Удивительно на что может пойти человек что бы увидеть(спасти) дочь
Её отец стал работать на Байсона, на эту сволочь
Сломанный человек ради близких пойдёт на что угодно
Я наблюдал за ней. Ежегодно приезжал в Гонконг.
Его дни были сочтены, он(её отец) просил что бы я ей помог!
---
В его дочери я видел искру
талант
в ней было что 
что то от природы
Я видел в ней то упорство, она никогда не сдавалась
Когда её мать умерла, я чуть не потерял её из виду
Тогда я решил принять её в наш круг, но её жажда отомстить мешала ей
Я должен был направить её,прежде чем начать тренеровки 
```

Когда отца похитили я остались одна
Больше я отца не видела, зато никогда не забуду лицо байсона
Я продолжала учится.

---

Тюрьма есть тюрьма как ее не украшай! 
Удивительно на что может пойти человек что бы увидеть дочь
Сломленный человек ради близких пойдет на что угодно

---

Когда умерла моя мать, я не знала куда мне деться

* (она) - не доделанно

```
Я не могла избавится от ощущения что должна выбрать другой путь
(Как будто что то было скрыто от меня и я немогла)...заглянуть
...взглянуть
(Я вспоминала притчу отца, я словно взаперти и немогу)...вздохнуть
...рискнуть
(Когда картина сложилась я словно увидела)...суть
```
Был ли этот таинственный список посланием, от кого он, я должна выяснить
Я не знала чем мне занятся
```
Я не могла избавится от ощущения что должна выбрать другой путь
(Как будто что то было скрыто от меня и я немогла)...заглянуть
...взглянуть
(Я вспоминала притчу отца, я словно взаперти и немогу)...вздохнуть
...рискнуть
(Когда картина сложилась я словно увидела)...суть
Был ли этот таинственный список посланием, от кого он, я должна выяснить
Я не знала чем мне занятся
Я вспомнила притчу отца ???
Однажды идя по улице, ко мне подашёл незнакомец
Однажды я встретила на улице незнакомца(незнакомый человека ...ночлега)
О дал мне свиток и пропал пока я его расссматривала
Я когда я решила спросить что это его не оказалось
Но вдруг словна пуля этот голос в голове пронзил моё сознание...
... воспоминания (с голосом в голове приходили воспоминания)
Всё было как в тумане, и воспоминания приходили не сразу
---

Я запомнила татуировку дракона

Как будто проведене...
Как будто что то было скрыто от меня 
Свиток, я читала свиток и язык который мне был нееведом
Когда картина сложилась я вспомнила слова неизвестного ???
Его звали дракон...
```

* 3 КУПЛЕТ: (сенсей)

Это не письмо это свет и он только для тебя
Езжай в банког найди гена, он поможет тебе понять что это
В нашей жизни красота и ужас идут рука об руку
Они должны быть в гармонии, они дадут вам силу
Но для этого вам нужна сила воина хитрось хищника и мудрость учителя
Когда то он был преступником но теперь он хранит тех кому когда то причинил 
боль, он возглавляет орден паутины(Драконов)
Он сам решит когда встретится с вами возможно он ближе чем вы думаете

```
Возможно он ближе чем ты думаешь
Он сам решит когда встретится с тобой
Он подготовит тебя прежде чем ты вступишь в бой
Когда то он был преступником 
Теперь он действует тайком 
Он хранит тех кому когда то причинял боль
Ты должна соблюдать самоконтроль
Ты должна быть в гармонии для борьбы с беззаконием
В нашей жизни красота и ужас идут рука /об руку/
Твой путь вписан в каждую стр(о)ку,,, свитка
Это твоя визитка,,, письмо это свет и он только для тебя
Езжай в Банког это поможет тебя понять себя
Придаст тебе силы воина и мудрость учителя
… хитрость хищника 
Дракон возглавляет орден и истребляет гиен
Действуй не опасайся перемен
```

4 КУПЛЕТ:(в работе)

Что бы найти гена мне пришлось бросить все что мне дорого даже свой дом и все свои дорогие воспоминания

```
Мысль о мести была моим проводником, та ночь напоминанием
Мне пришлось бросить свой дом и все свои дорогие воспоминания
Что бы найти Дракона я отправилась в Банкок, забыв всё что мне дорого
Как сказано в свитке я должна была затерятся на улицах города
Эта жизнь для меня была в новинку, .…(а путь обернулся в новую загадку)
Каждая ночь могла обернуться схваткой

Любой кусок был даром небес, на улицах жить не просто
Тут отсутсвие денег ощущается особенно остро
```

Как было сказано в свитке я должна была забыть кем была, затерятся на улицах города, стать одной из жительниц Банкока.

---

Это жизнь для меня была в новинку, на улицах жить не просто. Каждая ночь могла обернуться схваткой 
А любой кусок бы даром небес
День за днем я искала гена, время шло и я все дальше уходила от той кем была раньше
Я думала что заблудилась что я ищу призрака, что мои поиски ник чему не приведут
Но я нашла то чего не ожидала найти
По всюду царила преступность и безнаказанность мне хотелось что то сделать с этим что угодно но я не знала с чего начать
Кто сможет защитить этих людей и от кого их защищать

```
День за днём распрашивая людей, я искала Дракона
Иногда я бродила по тёмным улицам в свете неона
Время шло я всё дальше уходила от той кем была раньше

(В голове крутился вопрос)Я задавала себе один и тот же вопрос — "Когда же я его найду!"
Я начала сдаваться и думала что мои поиски некчему не приведут

Прежде чем Дракон увидел меня, я нашла то чего не ожидала найти
Повсюду царила преступность (и беззкаоние), ((я попрежнему) ощущала себя той птицей в заперти!)

(Втемных переулках)Я избивала приступников, я почти сбилась с пути 
Я наверное ищу призрака, я думала что заблудилась

Мне хотелось что то сделать с этим (что угодно) но я незнала с чего начать
Кто сможет защитить этих людей и от кого из защищать? (эти две строки можно кинуть выше и поменять местами, в куплете два резюме)
```

Куда бы ты не шла беда идет за тобой

---

Ты должна смирить свой гнев

---

Мы в трущобах людям здесь живется не сладко
Если заключаешь союз с чудовищем ты и сам становишься таким, но я смог изменится

---

Ты яростно дерешься но гнев затмевает вой разум

---

Поверь в свои истинные силы отринь гнев и попробуй найти себя тебе предстоит долгий путь. 

* 5 КУПЛЕТ: (сенсей)

```
Мы в трущобах людям здесь живется не сладко
Много падких и мне гадко от их недостатков 
Люди сами не знают к чему стремятся куда бегут мы словно спим
Если заключаешь союз с чудовищем то сам становишься таким
Здесь за углом опасность таится, беззаконие вершится
Но я смог измениться, я расскажу тебе как с пути не сбиться
Куда бы ты не шла, беда идёт за тобой
Нам предстоит долгий путь, я помогу тебе принять бой(найти покой)
Ты яростно дерёшься но твой гнев затмевает разум
Я покажу то что не видно глазу, то что не преодолеть с разбега разом
Этот мир не постигается сразу! 
Ты всё поймёшь лишь узрев
Ты должна смирить свой гнев.
Поверь в свои истинные силы я буду тренировать тебя
Тебе предстоит долгий путь научись верить в себя!
```

Человек который похитил отца сейчас в Банкок
Я никогда не была так близка к цели и так далека от нее

---

Свой человек в правительстве

---

Лишь в темноте все цвета сливаются воедино
Ты должна не только справится с тьмой ты должна принять ее без страха 
Ты должна впитать энергию рассеянную вокруг тебя

---

Про байсона:
Мы выросли вместе как и я он был преступником

---

Его родители были ирландскими миссионерами они выросли в тайланде когда он был маленьким
Вскоре мальчик заболел до него никому небыло дела
Его оставили умирать, но он выжил
С каждым годом он становился всё известнее в приступных кругах города
Он брал что ему нуджно когда хотел
Но этого ему было мало он жажадал большего
Он отправился к тёмным пещерам эненбей и привёл туда молодую жену
Легенды говорят что там обитают тёмные силы которые могут избавить человека от мук совести
И за это ему пришлось отдать свою душу своей ещё не рождённой дочери
И он совершил этот обряд, он наконец избавился от своей совести
И теперь он снова дома в банкоке, там где он начал свой путь
И теперь он замышляет нечто очень ужасное

* 6 КУПЛЕТ:

```
Самое время отомстить, отдав почести отцу
Я в смертельной схватке стою лицом к лицу

Байсон обижал, убивал невинных устраивая беспредел
С детства обиженный мальчик был в не закона, брал что хотел
Он жаждал большего ему всегда было мало
Я смотрела в его глаза, и видела как душа кричала
Он продал душу дьяволу, так легенды гласят
Ранее непобедимый в нём тёмные силы царят
В замедленной съёмке я видела как удары летят
Я почти проиграла, я слышала как волны шумят
Как вдруг безсознательном состояниию, в голове прозвучал голос учителя
---(голос учителя короче)---
Ты должна впить энергию рассеянную вокруг тебя
Ты должна очисть голову, все мысли долой
```

Если тут добавит удар гонго, то то что у меня поменялось ударение на слог будет фичей
Кто знает какую ноту выдаёт гонг? По традиции это только До в разных тональностях!

```
Ты должна принять страх и справится с тьмой
Лишь в темноте все цвета сливаются воедино
---(снова её голос)---
Я вспомнила отца и в голове зазвучала красивая мелодия игры на пианино
Я на пути кровной мести, нанесла серию ударов, ко мне вернулась сила
Я свернула Байсону голову! Я отомстила, не посрамив чести!

--- (переигровку на лайт) ---

У любого отца есть слабость это его дочь
Мой пожертвовал собой что бы спасти меня той ночью
Не думаю что он желал мне такой жизни
Ели сложно, зубы стисни, идя на перекор судьбе
Я не раз доказывала эта сама себе!
( Ордену Дракона не властно время
Я нашла во что теперь верить, 
Я вырвалась из клетки и отомстила
Сейчас я дома и посвятила себя иге на пианино, )
Я выстояла, думаю отец гордился бы мной!
Кто знает, может быть ты следующий герой?!
```


Самое время остановить его и вернуть отца

---

У любого отца есть слабость это его дочь, вот твой папаша и сломался
И что решила это всё

---

Ты знаешь что надо делать

---

У любого отца есть слабость его дочь

---

Не думаю что отец желал мне такой жизни
Хотя кто знает, в любом случае он бы гордился мною
Я выстояла хотя мне пришлось трудно
И нашла во что теперь верить
И за что стоит бороться это орден Дракона -)
Теперь я дома и снова за роялем!
